Planet China先係種族歧視最嚴重既地方

段片我覺得講得非常好,
屌美國d人既然咁大愛話要黑人平權,
點解唔去大大力屌支那
希望大家可以幫手share條片

P 牌推唔郁